** Розробники проекту: **
1. Валерія Мелещенко:

Модальне вікно "Вхід".

Дизайн сайту.

Очищення великого модального вікна.

Закриття великого модального вікна при натисненні на "створити".

Видалення напису No items.
2. Людмила Миколайчук:

Модальне вікно "Створити візит".

Картка, що описує візит.

Bootstrap.

3. Владислав Ткаченко:

Фільтри візитів.
